林鄭瀨緊屎，我幫佢買緊廁紙

林鄭見到有200萬人遊行，好撚驚，瀨緊屎，我幫佢買緊廁紙

示意圖

你係7-11？

唔洗再渣車出去

物資站有冇廁紙，依家好似成個中南海，政府高層都驚緊

今次多謝晒三十年以來全港最大維穩組織幫助

推